有冇諗過港澳辦同林鄭係欺上瞞下既反革命份子？

習大大睇清楚